一人一個人生轉捩點

有無啲咩人同事對而家既自己影響好大
壞轉好或者好轉壞都得

影響我人生最大既人應該係我中史老師
多得佢先升到中六升到U識到而家既男朋友

否則而家應該做緊M記

中一
中三
中六jupas揀科
中六dse
u yr2

詳細？